Den grafiske menu udarbejdes ud fra use casene. Her identificeres hvilke forskellige views (vinduer) der skal være og hvilke muligheder brugeren af systemet skal have for interaktion. 
Ud fra use casene er der identificeret en kunde og en leverandør som primære aktører til systemet. 
Disse aktører interagerer med systemet via \devkit{}.
    
Kunden skal have mulighed for at købe slik og hertil skal main flow for use case 1 overholdes. 
    
Leverandøren skal have mulighed for at opfylde beholder(e), rengøre systemet, ændre sliktype samt indstille pris på slikket. 
Leverandøren tilgår disse services ved at aktivere servicemode. For at opfylde disse krav skal main flow for use case 2, 3, 4 og 5 overholdes. 

\begin{minipage}{0.45\textwidth}    
    Ud fra ovenstående beskrivelser skal \devkit{} kunne skifte mellem to vinduer. Et diagram af dette kan ses på \autoref{fig:Grafisk_menu}. 
\end{minipage}
\begin{minipage}{0.55\textwidth}
  \centering
  \includegraphics[width=0.80\textwidth,clip=true]{../software/figures/gui_grafisk_menu}
  \captionof{figure}{Grafisk menu, overordnet}
  \label{fig:Grafisk_menu}
\end{minipage}
